{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014396",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002019858?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 사상 빈스70 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は22:00で、チェックアウト時間は13:00です。 チェックインとチェックアウトに関する案内事項です。 客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生し、退室時間を超える場合にも追加料金が自動的に課されることがあります。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を要求することがありますので、身分証明書を必ず持参してください。身分証明書をお持ちでない場合は入室拒否が可能で、キャンセルの際は払い戻しできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられ、夜間には過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。 また、客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 宿泊料金は2人入室基準であり、パーティールームなどの特殊客室の場合は、直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 スタンダード客室の最大利用時間は平日基準で4時間です。 予約特典の中には、全客室にネットフリックスが設置されているものがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトに関する案内事項はありますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトに関する案内事項として、客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生することや、退室時間を超える場合にも追加料金が自動的に課されることがあります。男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を要求することがありますので、身分証明書を必ず持参してください。身分証明書をお持ちでない場合は入室拒否が可能で、キャンセルの際は払い戻しできません。客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられ、夜間には過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。また、客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。宿泊料金は2人入室基準であり、パーティールームなどの特殊客室の場合は、直接入室人数の確認が必要です。未成年者の場合、入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には何か注意することはありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を要求することがありますので、身分証明書を必ず持参してください。身分証明書をお持ちでない場合は入室拒否が可能で、キャンセルの際は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は基準人数を超える場合どうなりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者の宿泊については、直接提携店にご確認の上、予約を進行しなければなりません。未成年者の男女同室での宿泊によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "キャンセル時の払い戻しは提携店の都合によります。提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があります。これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "スタンダード客室の利用時間はどのくらいですか？",
            "answer": "スタンダード客室の最大利用時間は平日基準で4時間です。"
        },
        {
            "question": "予約特典について教えてください。",
            "answer": "予約特典の中には、全客室にネットフリックスが設置されているものがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 450,
        "QA": 877
    }
}